警黑合作，既然政府唔會重組警隊。。

致
不再相信政府和克警的手足：
反對立法會即將通過警察加薪的手足：
對於JUPUS放榜覺得徬徨的手足：

警黑合作，無法無天！有良心的人才已逐漸留失，包括轉至相關行業例如保安系統顧問，學堂退學情況嚴重等等。餘下只有走狗（媚共），機械人（只執行任務），社會底層（沒能力轉工）的人

我地應該用自己的方法建立屬於香港人的警隊
大家一齊考警察！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point